項目主任（關愛基金）

有冇巴絲申請左/in過had 項目主任（關愛基金）呢個post嗎？

係無人想share一齊爭

已經in左 等通知

無去到in得21k

以為好少人apply

琴日朝in咗同一時間得兩個人in
有冇人相認

係咪冇咩人去in

In 嘅多數係做左幾年野？

冇時間去

計數差係咪已玩完了

因為人工定地點？

佢都冇問我計數

巴打In左好耐？

呢個係first in定係second in

Same 無問我數 好多問自身 有問普通話 連self intro都唔使

唔係postpone左咩？定係分2個batch?

電腦題係問啲咩 要用電腦定就咁答

啱啱in完 應該收得皮
grad咗無耐 俾人問cv

1月grad返香港， 之前幾年都係返pt

15min

一般 in個style自己未試過 有啲怯場

點解怯

好多人報左又冇去in

self intro都無做過 直接問到好深入 嚇咗一下

絲打幾年經驗？

一年

上星期五in完

係，又係無自介。15mins禁上下

Pth ys 英文情境no, 佢問excel

係咪個個都有講4月出offer?

英文問電腦題同讀 pth 廣東話情境

唔知請幾多個

係 幾乎唔識答

係4月

word

你咁自卑in黎做乜

今日in 完 廣東話情境 英文電腦題 普通話朗讀 同埋問打字有幾快

咁on9既，要test打字幾快點解唔比個typing test人做

佢係用英文問我覺得嘅電腦skill點 無好實在問一條問題

我都覺呀 你話快就得

個個都會話快

點解佢地對巴打咁好嘅

巴打做左幾年野

我都吾知呀 最怕係因為無期望 btw 我係絲打
仲有請左原來會係旺角番工

旺角唔好咩，香港中心點
btw吾你老母

希望啦

我問佢如果請會係邊番工 佢答旺角

唔洗呀

呢個時勢有21k唔錯了
邊做邊搵 捱過呢段時間先

我話唔知實數wo 話以前份工有打過字咁囉

希望請多啲人

無wo

岩岩好1年？

我fg

大家都用咩中文輸入法？

佢地問巴打咩

絲打冷靜，見完in完，你可以做嘅野已經做哂㗎啦，平常心就算，可能會有驚喜呢

幾時出post 請人 完全錯過左 好sad

幾時出既post宜家仲有冇得報

有冇做過嘅人分享下好唔好做

佢都係臨走同我講 旺角番工
心諗點解未請咁快同我講定

份工要茲非公屋綜援戶，諗起都灰
會唔會要追target / 爛CV 見唔到公務員

巴打今日in?

又係in左15mins？

唔係處理申請咋咩 要去求人地申請架咩

巴做過n仔？知道要追target?

睇情況好似in幾多人。收得皮

有問我

Ys same

巴打本身返緊私人工？

公，你呢

佢應該個個都有講？

似係

佢個個都有問幾時可以返工？

Yes 循例上都會問

So sad, illusionally think i might have a chance

呢排又Home office 唔知會唔會遲咗出offer

面試多唔多野問 我做野淨係用word多excel好少用 驚佢考起

淨係問左覺得自己computer skills點 無實質問關於word/excel

係你問佢定佢主動講要一條team ?

佢講過6月有team好似做房屋既嘢

日日拜offer神

同你一樣

[

八卦下，上面係咪有人話問Excel？
用英文問好難答喎

自求多福

但佢唔係有條team五月中就要開始咩？

我諗四月中度會派掛 都要一個月通知期辭職架

有聽過 佢仲話會請好多人添架 但估唔到in到四月頭

希望呢度大家都收offer

有無師兄打過去問幾時有offer?

拜拜 offer god

有無人知幾時先in晒

應該in哂

禁姐係應該依一兩個禮拜通知

Depends on project need

到時開會唔好偷茶包

留名，承你貴言

收到offer要講聲呀大家

有講過分兩Batch請，最早5月中要開始，之後6月

睇番 我已經係1月13 見工
留個名先
希望大家都有offer啦

同一日呀巴打

想請問各位巴絲 你地三月份in既係第二輪面試定點？

希望呢幾日有offer派

等到dry 晒

好想有offer
又話4月中會有結果

其實如果有offer嘅話，會係電話、寄信定電郵呢

Should be email?

如果面試時間好短 個chairman又無乜問野 機會係咪好微

應該都唔會嘅，好似個個都in 得好短

請問有無人開始有offer? 等到好絕望

Same 仲等緊 想打去問

咁係咪被reject個班會出信先？

又係冇信的一日

希望今日派

通常係咪call咗先出信？

又一日了

正常應該收五點

今日又無消息 聽日又星期五

星期五啦

半點消息都無 佢地仲請唔請人架到底

11點幾了

到底有冇人收到通知

下個禮拜 繼續等

聽日繼續等

無理由架喎 邊度有內部俾佢請？

咁都算多 應該最少2 batch我估

跪求offer

我in果陣佢地同我講六月返 應該唔止一batch

有無巴絲開始收到offer? 等到唔想再等

睇來要打定輸數 預備揾其他工

其實你哋呢排有冇搵其他工

都四月尾 仲未有消息。。。

有冇人apply咗社署行政助理？

Keep住send但回應唔多

有無人打過去問幾時派offer?

打左去問 最早月尾出

係

多謝師兄消息

佢有無話會打電話定電郵通知？

有機下星期一 or 下月頭 因為公眾假期

我無問到 應該先call

巴打好波

希望大家有機做同事

想問你地係邊度apply?政府嗰網有？

係 csboa個網

唔該巴打

會唔會派左比一月in個批人先
三月先in個批分分鐘仲要等

唔差 反而驚情境題答得衰

大家情境係咪都問咗2題？

大家覺得情境題難唔難？ 多唔多follow up?

知唔知電話號碼係咩 等我哋可以留意下

Email有寫

咪都係先安撫佢既情緒 查下佢既情況 未申請既教佢點申請 唔合資格既就同佢講翻個情況 如果申請左咪同佢講我地搞緊 會盡快通知你 如果都係發老脾 就同上司匯報 睇下使唔使等上司見下佢 or 情況惡劣既話咪報警

佢問巴打3題情境題？

Chairman係咪都冇乜問大家問題？我一坐低佢即刻問到好深入我嚇一嚇 答得好差冇follow up

應該EO黎 main board 係EO1 or SEO

有無問你地英文題？

唔知in左幾多人呢等到無心機

3女

又星期四 有無人已經收到offer?

me2

月尾先派 應該下星期

我屋企人岩岩in左呢個位
佢岩岩上學歷評審處check原來佢個degree係唔受政府承認

佢係咪無機會啦？

點解唔承認？

因為個陣細佬讀既時候 個topup大學學位仲審查緊
我岩岩上學資處個網幫佢查 發覺個QF5名單無佢個大學課程名

如果唔得嘅話我就叫佢報ou讀返個degree

Top up 真係好多野雞
一唔小心就中伏

我啱啱叫咗佢試吓比幾千蚊學資處審下佢個學歷係咪真係唔過
佢嗰陣仲要差唔多讀左成十幾萬

講講邊間 同course 名 幫佢對多次

我細佬原來send左msg問返佢個學院lecturer
真係唔承認 個lecturer叫佢比錢試下審下
審唔過就無計了

🤔要審幾耐呀 會唔會有offer先去審呀會好d呀 佢唔要既話哂錢去審做乜， 🤔做乜讀d冇資歷架構既課程 唔承認架

又可以等一個星期

佢晏啲去交表 佢話點都要審一審
佢嗰陣唔知讀乜 求其讀又冇check清楚
我又冇幫佢check 點知就中咗伏

星期一啦 派offer未 今個星期再無就要揾工

我都等緊
不過唔抱太大期望

呢度未有人收到call
即係未派offer 啦

又話五月要開工 佢再唔打咪無人返工 lol

可能五月中或者五月尾開工

但佢唔使預返一個月通知俾人架咩

我覺得可能因應疫情推遲
反正佢in果陣有問辭職要幾耐通知嘛
慢慢等

冇壞既check ok既話 之後見工都有用，如果冇就真係哂錢

唔係循例個個都問咩

所以如果佢因為疫情而推遲第一batch返工日子，咁都應該會遲d先call人

又一日

打去問過，話5月頭派offer ，成功定衰左都有通知

姐係又要等多一個禮拜

咪見好多新移民

係interviewer主動講？

佢話多南亞人

巴打係幾時in嫁

三月頭

四月尾 又五月頭 遲下推到五月中 唔等了 揾工ing

巴打係fg?

有幾年工作經驗

未必再推 下星期開始無home office

話說一月中in系咪會派左先？

我都想 但應該唔關事
正常會由高分開始派

會唔會好著重工作年資？

冇啵 都好客氣

咁又未必 政府唔介意請fg（相比起私人工）
好想快啲收到call 星期一要復工了 唔想翻工

有冇人收到offer或者rejecti

下星期派呀 睇黎個個都想轉工

求下佢俾offer 我
就失業

上面有ching又話四月尾就有

禁應該大機會有offer

再無offer就快餓死

今日又冇 又可以等到下個禮拜

唉

有呀 唔通仲等呢份咩 拖到出年點搞

準備聽日派offer

聽日係咪真係會派架 好緊張 最想要呢個offer 唔知會唔會又拖

講左五月頭應該就五月頭既 同埋公務員都復工 無藉口再拖了 啲project都要上馬

關愛基金更加冇得拖，應該就今個星期要出offer

有消息未呀

屌 仲未有

今日係咁f5 email

未 乜9都無

我係一月見個批
等左四個月

如果六月個批 就足足六個月

我都係一月中見

如果有offer都算 萬一無就pk

應該直接phone call

有人收到未？

有無人有消息 真係乜Q都無

點解仲未有

佢咁拖法 原本五月入職個批可能搞到六月先入

入職左chur爆

呢個位一定會做到pk 齋來緊全港派錢已經有排玩 呢個人工對比起工作量可能低左

咩pj?

唔怪得三年先請一次

未知架 未有任何消息

最緊要有得補錢 唔好白做 話說班友幾時先肯打電話 佢地今日又應該差唔多收工

個時同我講四月中通知

其實有冇人知依水請幾多人，感覺好多人見工。機會應該唔大

應該有短無長

唔知係咪請幾十個

我都有同感

啱 愈等愈灰

明天繼續

建議師兄搵工算 真係唔知佢咩玩法

一路都揾緊 咁拖法人都癲

等政府工同等中六合彩冇分別

如果唔係呢個時勢有兩皮月薪已經好好 真系直接唔抱希望

岩呀 個市好既話真係唔會等呢份

依家連八千月薪文員都唔知搵唔搵到

今日有未

未 可能唔打算請人

5月頭既定義係咪10號前

原本我都以為關愛基金無可能可以再拖 但依家見佢係咁拖

過埋6/7/8號 9/10號係週末啵

希望快d打

唯有聽日又繼續等

可能有小小機會聽日星期三至五打來呢

可能得幾個位但in左半年人，真心唔再抱有希望

我都覺其實好少位

佢話要兩Batch人，唔好自己嚇自己，不過等還等都繼續搵其他工

唔知兩batch加埋係咪都係得幾十個

請110幾個，如果我哋最多佔三份一應該係30幾個

30幾 但咁多人in... 咁我唔再期望啦

數下高登有幾多個 account名出現過都可以有個估算，不過好得閒先做

未必個個in過都會上linkg既 我去in個日 見到兩個阿嬸年紀既都來in 有一個話自己hku畢業 又話自己唔見左畢業證書 搞左好耐

冇期望就冇失望

你地in嗰時好多人？
我in嗰日其實唔算多人（相比其他政府post）

多啊 佢in足半年 可能100個請一個

但係中間都停咗好幾個月

今日有消息

未

師兄已經收到好消息啦？我仍然乜都無

未呀

上面篇文

有news未呀

係咪大家都未收到通知？

又一日 又係無消息 其實會唔會係已經派左幾十個offer但我地唔知？

有機會真係我地全部唔請😭

可能一個都冇

今日已經星期四

唔出奇 係度活躍既來來去去得幾個 希望早日收到reject信可以儘早死心

係 同感 所以希望快d收到reject

本來無一物，何處惹塵埃

我有個frd話關愛基金pj係可以拖架

今日都差唔多完 聽日就星期五...

就好似當$6000咁拖

有無人再打去問過？無人聽我電話

咁癲？無人聽咁搞笑

政府其他job都delay哂，有堆上年考完既試同application到今日都未出notice

公務員定N仔？

公務員

其實等埋聽日都可以收皮

睇來無估錯 真係拖到五月中跟著中又可能變尾

3月11 in, 未有offer

我1月15號in 都未有

可能成個2月停左冇in, 唔覺依度有人話2月新年後有interview. 我就4月頭先in

佢本身比我個期好似係2月 之後佢postpone 左去3月

原來4月都未in完
咁慢慢等下都好合理

等佢地出offer都餓死
可能accept第二份算

啱呀

屌 之前打去問唔係話五月頭通知咩？依家都無home office啦！dklm五月中啦就來

依個時勢出面都未必搵倒21k人工，我keep住都有send cv 照搵出面工兩手準備下

係 好多連interview機會都無

四月都未in完 乜佢地要請好L多人？ 應該唔係好多位咋啵 定佢地係要百裡挑一咁揀人呀

Send 十份起碼有七份有得in wor 不過全部冇去

n仔個堆係會ignore，公務員個d起碼會覆你reject你。就係有幾份覆都未覆過

做保安都有21k啦而家

12碼 你做？

你地仲會唔會再等落去？

揾到差唔多人工既新工就唔等了

無意思咁等落去 揾定後路啦

一般工朝9晚6都9個鐘。每日仲要ot 2鐘都11個鐘。唔使你ot既工都唔會搵得多。

但呢個時勢搵乜嘢工有差唔多人工呢？衰d講句搵15k都難

照send CV有工見就去見,請既再考慮

有無人試過打去再問？

是咪成個pj取撚消左啦屌佢老母？

🤢佢而家開始請經理慢慢等下

可能唔係請同一個project既經理？

一月中已經請緊經理啦 應該唔係同一個仆街

有無人再打去問過？

打左去問 要預呢2個禮拜先有

姐係又月尾先有

屌佢 如果真係內定好心就唔好扮嘢in幾個月人啦

古中左

不嬲都好撚嘢

想問大家，如果咁好彩有offer，但得一年合約值唔值得入？完左一年之後會唔會難搵其他工？

你有？

入咗政府好難跳返出私營機構 通常下份都係ngo或者政府多

其實 佢真係出offer先算 呢個五月都唔知會唔會有消息 有咪做 一年都好 出面d垃圾私人工咪一樣份份當你係condom

話曬都叫政府工 點都好過私人工 垃圾私人工 邊個肯俾兩萬你 肯都做到你仆街個隻

仲做乜鬼私人工

私人工係俾啲
專業人士搵大錢

普通料做私人工
被人炒咗無仇報
東家唔打 打東家咩

緊係趁住退休潮尾水
趕入政府

師兄睇得好通透👍

我無 你地呢？

無

仲等緊既你地怕唔怕到頭來無自己份？

覺得自己in得唔好定點？

今日都係冇？

係咪又要等到月尾？

月尾都未必有呀其實佢地係會不斷拖其實基本上可以當無見過呢份

Yes

收到offer

電話 之後再補email

師兄幾時in?

仲有無其他人收到

收到offer 電話call

收到

收到了終於

大家可以做同事了😬

大家幾時in?

請問收到offer既來電頭幾個number係咩？

我一月 未收到

唔知係咪已經call曬

2字頭

3月in 有offer

唔知打曬未 好緊張

叫師兄幾時開始返工？

好想有offer 好緊張

我都係 好驚自己無

Metoo

絲打做公營？

再無應該可以坐等reject信

20/1 interview
14/5 收offer
現職N仔 想問下做緊既巴絲覺得份工點

巴打介唔介意分享下工作情況

我做左2年私人公司

絲打啱啱收到call?

大約10-11點收到

可能做到pk

個回覆日期係未收到offer前 我都係估架咋

絲打之前私人公司人工差唔多？

未有email

4月頭in....希望只係未收到call.....

擔心緊會唔會已經打曬...

師兄打去問下 可能未呢 分2個batch

打28351162 兩次都無人聽

點解冇al?

我諗第一 不過最好打翻去confirm下好啲

都要有人聽先得

Lunch time邊有人做野

11點左右已經打過

但人工高過呢份？

係咪大家都25號開始翻工？有冇人會delay?

認真 一個月通知都搞唔掂 除非賠錢走

咁你點算

同左佢講六月一號先可以 睇吓o唔ok 唔得咪賠囉

痴線，要人賠錢轉工。政府野真係好白痴

巴打打左去未

佢打黎同我confirm多一衣係咪 六月一號 我話係 佢話之後會再通知我

咁係咪當你放棄定擺左去候補定點樣

應該唔會 我已經accept左offer 係傾幾時可以翻到工 佢想再confirm我

仲有冇人收到電話

我無 好灰

自問真係in得唔差

其實佢考我地普通話係讀篇野，真心test唔到，佢篇野勁"q" 口🙄

如果下晝都已經有人收到call, 姐係我可以byebye嚕....

咁我都收皮番去搵工先

你有工返緊？

係呀

哦~ 咁如果長工當然好過呢啲contract

你地會唔會等埋email先遞信？25號返工 我要7日通知 最遲聽日要遞

我普通話甲級 講得好好 英文又唔錯 咪一樣無call

要啦 今日無call其實應該姐係無

可能睇眼緣請 算9數 繼續搵工

反而想知有offer既係咩background, 例如做咩類型既工，做左幾耐。

+1

眼緣好重要 唔啱佢眼緣幾叻都無用

但唔遞又趕唔切

我已遞 一個月通知 無辦法

一個月通知咁你補錢?

公司好人 可以俾我早走 但最早都係六月一

唔使補錢

想知有offer嘅覺得自己in成點

有其他好offer?

2019 fg 非三大 現職n仔 之前有gov. part time, intern, full time exp
祝巴打早日收到offer

有offer嘅知唔知係做邊個pj?

我17 fg 做左一年part time 一年full time 非三大

點解咁多人問
果時佢有講係N無人士津貼

紀律部隊？

以為有唔同pj

唔係

好少工 畀人哋十日通知

有冇人打過去問係咪已經派哂offer?

咁佢面試果陣問要幾耐通知期做乜

其實25/5返工
唔係問題

你四月頭派offer囉

五月中派
叫人月尾返

除咗本身失業/裸辭嗰啲
點會準時到

我都好想知

聽朝打過去 師兄可能聽日收offer呢

承你貴言如果真係無 會懷疑人生

好

無咪下份囉
大把人aco見唔成

Aco係公務員 點同呢 呢份只不過係N仔 懷疑自己衰reference check俾現公司黑心惡頂變態老闆特登講衰

我記得好似冇寫reference 架

GF 340唔洗填reference 架

高過15k會打去問架大佬

我無聽老細講收到電話喎 而家做緊n仔 收到Offer

但我都冇留電話
佢自己打去？

係 我同事啱幫我8到 我公司有收過電話

搵我公司電話有幾難呀 求其上網搵都搵到

係呀 dklm 我咁耐以來從來無遲到早退病假 我老細條女成日搞搞震難為我 日日都有新鮮花腎俾我嘆

老屈我經常遲到早退病假工作表現欠佳

好撚仆街
點解要為難人唔比人轉工

你覺得你agent會對你講真話咩？

我無得罪佢條女 我老細本身有家室 條女都係係呢間公司做既 走去做第三者去勾老細 我老細之前讚過我幾次做得嘢 佢條女就開始記恨我 玩嘢 呢四個月來日日留難我 我係絲打

不斷逼我續約不成 咪惱羞成怒

唉屌再搵工算

但要寫臭一個人應該要比詳細咩事架boo 🤔一般應該唔會禁做瓜？

我有朋友做政府 無你諗到咁複雜 政府只係問好簡單既嘢 一般既問題 但公司鍾意點作點加油添醋係公司既事

唔係寫呀 係打電話問公司呢個人係咪真係係度做 咁公司都有好多發揮空間

任公司up架咋 佢鍾意點講 你阻佢唔到

唉，同公司關係唔好

無辦法 好多時自己低調 安守本分 總有小氣八婆睇你唔順眼 要置你於死地 政府又唔會去查真假 死貓都要照食架啦

唔好咁灰住....我都仲抱住一絲絲絲絲絲既希望佢聽日仲會出offer俾我😶

我交咗1間公司reference 另一間執柒咗走果陣又冇拎reference 返咗一年有時都唔知落唔落cv好 應該搵過下份

我從冇交過reference....係咪收得皮？

我都冇
佢地會自己打電話掛

咁嚴重？唔係aco負責咩？fact check左未？

打去問下 唔知 我問個時佢唔正面答我

係 我咪問係咪派晒 佢唔正面答 靜話得或唔得都等通知 師兄可以打去試下問 睇下會唔會係第二個聽可以答到我地

個個應該無交 佢會自己打去問 我做政府既朋友話會抽人來check 尤其見你私人工

咁答就唔問了
當冇就算

佢都幾隱隱答左你啦

其實估計琴日應該打曬 只可以話自己黑仔 做緊間咁既私人公司

收到call嘅係咪都未有email?

未有
琴日應該打哂電話，哩一兩收Email

有offer嘅巴絲工作經驗多過1年？

5月25日返? 如果係咁應該係call哂batch 1

琴日唔係call晒2個batch?

Batch 2 6月返工，有巴打6月先返咩

5月25果班應該係6月果個batch掛 覺得應該派晒

有4年公營機構經驗都冇offer......但我唔覺我in得好差...😔

interview個陣話第一batch5月返,第二batch6月中/尾返

我in果陣佢地都係話6月返 做房屋嘢 但係佢地都係話4月出result

眼緣呀絲打

有冇人戴口罩in有offer

我入房前 除左口罩

原來in緊可以除我以為唔比

係咪個個都除左先in

到步到in完冇除過 有offer 我覺得唔關事既

絲打覺得In成點？英普講得好好？

普通話自問好屎

絲打background 係點？英文同情境好好？

全程無除過 但有特登講慢啲

有無有offer既人係叫你六月返工？如果無 係咪仲有一絲希望⋯⋯

3大？

絲打3月幾in ，可能早in batch 1 , 我成4月in 可能等batch 2

可能張證件相太柒😂

做房屋野？係咪都係咩非公屋非綜緩乜乜？
佢同我講5月開工架，5月開工個pj應該派哂offer掛.....
如果真係唔得，希望快啲收到reject信等我死心

可能係掛，太耐淨係記得做房屋果邊既嘢同6月開工。唔得既都想快啲收reject信。

佢同你講做房屋野？

應該唔關事😂佢覺得你順眼就得

絲打有無打去問？我今日先打完 唔好意思再打

我4月頭 in都話6月開工, 前有batch就5月開始返咁

想問問呢度有無人係一月in但琴日有offer?

仲未有email 好想遞信啊

巴打辭咗未？

mee15/1

係米知道惡做 絲打太溫柔

我冇呀，我返緊part time呢度要鎖電話，我都係偷偷用架咋，要下個禮拜放假先有得打

可能我cv一年吉左所以唔請(不過我解釋左話我自己做生意/追夢)
同埋都唔後生啦...人地要妹妹仔嘛.....

等唔等睇下第二batch有無自己？

啱

心水清

睇嚟都係收皮

知唔知第二batch點簡人？會係四月in既人之中揀？係咪一月in已經無份？

唔知但我3月in嗰時佢話係5月中返工

我3月中in佢地話6月返工

佢琴日明明話今日會有

暫時應該都未有人收到email？

今日send 咗幾份工了
搵其他好過

未

呢個時勢真係唔易搵 如果唔係都唔會咁想有offer

係 關愛唔請都無辦法

見到巴打都幾有料
唔考下JRE ?

agree
我send左n份cv都冇一份有得in

加油各位 可能下星期call第二水呢

我都覺得有 in個陣有講請好多人 應該唔止咁少

可能下星期一次過派呢

已報cre 跟著落來會考埋Jre 預備考Eo 我19grad 係自己on9唔知私人工西 先無諗過政府 依家醒覺左

我都未收到email但照辭左
政府講得有offer就應該唔會反口
我做緊呢份之前係直頭郵寄份約俾我 等左半個月 如果收到先辭就太遲

我呢幾日都send左幾十封 目前有三份私人工offer 絲打一齊加油

唔一定呀我試過收政府offer 過一排唔知點解俾佢地withdraw咗

師兄個時係咩post?

有offer真好，介唔介意透露下你expectes salary 嗌幾多👉👈？我覺得我嗌得太高所以冇人so我

我無寫到 面對面同佢deal 絲打開幾錢人工？

我開萬尾，因為上一份都有18k....依幾日開始send果啲都寫低左
我見jobsdb好多都叫人填expected salary, 所以我先寫咋

巴打搵邊行嘅工？

我搵普通文職咋，同埋我有幾年exp, 搵緊啲偏向middle level果啲 (唔想再做妹仔俾人點)所以叫萬尾囉，再早一排我都係寫20...依家不斷調低個價

仲有Jobsdb...

JRE慢慢操
醒覺左就好了

行政助理

絲打試下就咁email send cv 唔好寫expected salary 到時面對面同佢傾 成功率大d

行政 文職 英文方面 因為我主修英文不過都難搵到關愛個價 但唔係差太遠

依家寫20難有回音

絲打而家做緊邊行文職？

絲打邊行係fg有18k?

我唔係fg啦 做左幾年野啦

中環一間大公司 聽日入職了

轉左工？唔係返緊西公司咩

琴日last day

勁呀sis咁快搵到工但都係同一行？人工差唔多？

之前係西爆補習社入面做老師 辭職要dklm三個月通知 聽日第一次返文職 唔知係點

英文勁好多私人工都請，絲打叻

關愛派offer個日我見自己無就瘋狂開始send cv 唉

但唔係補習呢行？轉邊行呀絲打唔係fg?我都係文科好難搵工

絲打過獎啦 我角度覺得自己如果來緊入到公務員先算叻唔想做私人工 好痛苦

絲打係3大英文系？

唔想再做補習呢行 原來想做補習天后之類 要老細肯捧 要付出某d野 不了

係 一級榮譽 但感覺好似無乜卵用

絲打本身係大型補習座做？

3大個名夠威仲要first hon

或者有工作經驗後 無人會在意係邊間grad呢

絲打有幾年exp?

好奇手上有3個offer點解仲咁想要呢份contract

你應該考ao/eo

唔好哂學歷

想打去問下

你開幾多人工
BTW恭喜曬

25號翻工 早一個禮拜通知可能今日就有了

應該全世界都未有

你同佢夾咗幾時report duty未？

我in果時佢話係旺角返

其實絲打三大first hon都唔洗咁㥬惶啦
學歷已經贏咗好多人
Aim AO EO仲好

因為我覺得政府工硬係有安全感d 同埋關愛人工係私人好難搵到 三個offer都系關愛唔請我我先瘋狂搵工搵返來

咁來緊我去考埋AO啦 見考到都係牛劍畢業 我又唔係咩有錢家庭 唔係牛劍

面對面開佢21 但當然最終無呢個價

如果我繼續係港大讀埋個翻譯碩士或者繼續讀英文碩士 對考ao有無幫助架？

幫助點都有嘅

不過你呢個學歷
其實考ao eo 綽綽有餘

不如你年尾考咗jre先
要考咗cre先考到jre

絲打英文係5星星

關愛個人工係短期架咋喎 完左約出返黎都唔會可以叫價高過21k 你話而家呢份私企人工都差唔遠 可能仲有升值潛力呢 始終係perm

關愛哩份係咪唔會有得續？完約就走人？

要睇佢到時仲需唔需要人掛 我都唔sure

有冇人收到email

都有成年合約

決定晏少少打去問下

互笠高帽Post？

Yes😂

英文好嘅話其實已經好著數

有1-2年工作經驗?

想知有幾多人可以25號翻工
正常都應該要一個月通知

打咗去問 今個星期內出

希望唔好再走數

姐係今個禮拜會收到reject信 可以正式死心

其實好事來🤪

仲會唔會出offer
有冇人今日再收到offer..

我諗應該機會好微 出email了就黎 除非有人突然withdraw個offer

2 batch人都call曬？
唉
好泄氣

我諗係掛 追翻post做房屋個班都有call

收到email la

22號先翻工....

唔係6月1咩？

Email寫22號...

我寫6月1... 22號前覆佢

我都係22號前覆 但我6月22號先翻

可能我地係2個唔同batch

可能係 咁都好既 有時間可以俾我抖下翻工前

打左去問 原來係分幾批入職

可能做唔同project

都有機

我都係上網睇下人地點寫formal offer acceptance email

仲有無多幾批

咁我又無問到

Thx

Thx b

你答佢可以5月25翻工但都安排你6月22？

3月中

佢嗰陣俾Offer你你答佢5月25返到？

其實依家都未收到offer係咪可以收皮

我答佢應該可以

絲打仲抱緊希望？

[/member]

最後掙扎下嘛

我淨覆左一句我accept個offer應該過幾日會再有啲返工嘅details?

諗住覆ok thx 🙏

我頭先都收到offer，都係1/6 番太子

電話定email?

電話～ 你收到嗎？

姐係仲有offer出緊

原來仲有第2 batch....我收左email了 我22號翻

又俾啲希望我

恭喜～～

可能呢幾日都仲有呀！ 唔洗擔心！ 應該請好多人，因為我interview 英文果part in得好差

岩岩打黎派offer
但係琴日簽左約做民政EA
人工多5k
所以分返個位出黎

多5k 緊係做 恭喜

緊係EA好啦，呢到一年約，EA人工高同埋會keep住續約嫁

又係假希望

巴打有冇等緊其他cs或者n仔

冇啦
搵緊私人市場了

我估22號可能會再派offer, 因為睇樓上各位講22號要覆email, 話唔定有人冇覆or reject offer, 咁就要再派過
不過都係估咋

我係衰中文 岩岩合格，即使我cre 中英都有二級 有啲政府位都唔受

依家dse中文好似要背範文
所以放棄搵到高級位

選舉助理？

Ugrad唔係已經= DSE 3322啦咩

有啲post寫明要Ugrad 及 中英有3級成績

有得背
即係送分畀你
考勤力

即多篇課外篇章
問你段落大意
等你坐係等 眼擘擘

我中英都爛grade 但係a lv pass咗 有啲政府工都冇得in

收到call
有冇人 22號返工

我22號 恭喜哂你

今朝收?

琴日3pm

好似好少人1號返工

我想1號翻工架 而家要等成個月先開工⋯

又無得去下旅行 唯有做下運動過下日神

巴打係早左辭工？

係 計好哂31 last day

廢時改了 好麻煩

都係

有email了 22號16樓翻工 9點報到

有幾多人同我一樣1號report

師兄你太子？翻幾樓？

我都係呀

Fresh grad無工作經驗岩岩收到offer
不過reject左了 岩岩返左新工一個月 適應左唔想又轉

有冇人同我一樣6月29號返？

我都係fresh grad 好想要offer

Wa 原來有三個時間

其實個請人準則到底係咩？

其實可以同佢傾時間嘅
因為今日啱啱收到通知，但依家做緊間公司要足一個月通知先俾走
所以本來22號應該都唔會返到
之後就問佢我遲一個星期返會唔會都OK，佢話得
(但啱啱同公司傾左，所以我22號都應該可以準時埋到位)

我都係咁諗

點解我番緊工又做緊公營野都可以冇

唔係要1年exp?

🤭兩皮幾都唔要 有料

真係唔明白 認真唔明

要年輕同埋經驗少？佢地係唔係覺得咁樣會容易教

我都好年輕姐 24歲唔係好老

可能絲打你太標青 功高蓋主

絲打Overqualified

今日收到offer，小弟都有3年+工作經驗，唔知佢請人準則係咩。

恭喜，估唔到有第三批，幾時返工呀

我都係1號

其他搵工搵成點?
好想知你地通常搵咩類型工

Waaa點解ar

唉 我有教育 都唔請我啦

仲未出reject

你地第一日返工會著唔會著得Formal d?

會呀，希望之後唔洗著得太formal

唔知第一日返工有無十零廿個呢？
如果少於五個，呢度既人應該拎住網名相認

可能第一日裇衫西褲走唔甩

點解要入政府做？

無諗住著咁正式

明天相認番新工好緊張

早點訓，明天見

我22號先見大家

整整齊齊就算

大家第一日翻工感覺如何？

有冇人收到reject letter

收唔到

冇人分享吓第一日返工如何？

今日收到封waiting list信

same

收到waiting list 信 其實係咪即刻等於reject letter?

waiting list waving hands

應該個個都waiting 冇reject?

我乜都無代表d乜

咩信都冇？

無call﹑無信﹑無e－mail

Same

waiting list

份工chur 唔chur

個個返工返到唔得閒上水

所以waiting 既朋友唔好放棄 仲有希望架

Btw 推到現職員工回覆

係有直接reject信的
收到果個就係我